[民意戰]now: 警方稱正盡最大努力與其他部門合作清理吐露港公路的路障

其實我覺得如果中大係要開返條路既話
我勸你地直頭當住傳媒面主動讀宣言清路障
如果唔係只會俾班狗執死雞

記住政治上觀感就係現實
唔理你係主動放俾佢清又好 佢強行清又好
總之唔好令佢俾到公眾覺得 "嘩,因為差佬先開得返條路"

急推 表示認同

yes

先唔講果三條撚屌
本身話開一條線就係一條線
政府如果清路障的話 手足應該公開話如果清嘅話就連一條都唔開 攞返公路控制主導權
Btw 係咪要返多啲手足返二號橋準備

推 呢個真 要全部嘢都拎返主導權

推!!!!!!!!!!!!!!

要搞聲明啊

推

嗰三條友係咪內應諜嚟㗎

中大學生會做野啦

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40
何必再送頭？
始終踢春袋先係最本少利大，
我地需要極大量呢類型行動

比班狗收割？

清完又可以整返, 有咩意思

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

聲明：
就算現在生活有多不便，本人絕不埋怨示威者，更不會與示威者割蓆，請香港政府死心。

同路人請手動轉

出返聲明唔好俾佢地收割

其實成條吐露港公路咁長
班狗清二號橋下面rb
其他人其他位再set番
都一樣可以塞住條路
佢地再過嚟清
由佢地清
再其他位放rb
根本點都唔會夠市民玩

而家係中大手足主動開又點
如果鏡頭影出黎 係成班狗清緊既話
你估公眾心入面諗乜
政治觀感即政治現實

btw 小心安全 其實最驚係班狗趁手足清緊既時候進攻

Push pushpush

問題係其他位無險可守

重點係佢利用我地開一條線 講到係佢地清一條線出黎

係既 好多人睇既野係表面上個一層

叫果三條撚屌清
其他人清比狗伏

即係好似連儂牆咁
由你撕
撕完又貼番

Push

咪比佢清

其實繼續塞都無咩問題
最重要既係
無論要塞定要開
咪撚俾班狗領功

如果今朝話主動開一條路
而鏡頭係影到班狗清路
咁根本就係幫班狗賺民意
直頭係一刀插鳩自己喂狗食人血饅頭

Pour all the trash down to the roads

出翻聲明話佢地執死雞

你冇睇尋晚3點記者會？

講笑咩
警察已經將個鑊攬咗上身
全力文宣

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

咁快啲幫手文宣 打底

主導權

你老母食蕉啦，我返工搭幾耐車都唔撚割🖕🏿

推 如果係手足開嘅一定要公開聲明 唔好比狗執死雞

淨開一條路

冇錯 政治上 觀感就是一切

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

咁辛苦打返嚟，自己清返，話你on9怕你嬲，仲想玩民意、觀感？

咁應該宣布談判失敗
封返條路 反正警狗都要清全場

Push啊
中大同學加油

推推推！！

新職業：演員
落去扮返工一齊塞，再大聲屌鳩政府。
口耳相傳，港豬藍絲最受

五大訴求落實咪開返囉

可能守
甚至我覺得最好做法係:
佢出左呢篇野之後
我地應該守一段時間先再決定清唔清

反正我想講既係
就算要清 都唔係俾班狗去清

真 唔好俾埋死狗搶功

重有15個鐘，之後再block過

push

有樣野幾吊詭
本身塞鳩條路時，我地都唔係民意為先
而家咁樣好似幾矛盾

pish

一係一條一係零條
你自己揀

推呢個

屌你老母 吹水啦

搶走一步

9成9係
佢地憑咩代表咁多個手足

做人冇公關

中大示威者釋出善意主動清路

又抽水

塞路已經去到臨界點
快d 叫政府回應五大訴求
唔好比政府執雞

警方與其他部門清理吐露港公路 務求短時間回復交通 2019-11-15 HKT 10:59
吐露港公路南北行線恢復行車 2019-11-15 HKT 10:59

兩個now 既pop news
中大既手足慢慢繼續內戰搞分化或者屌人搞分化
但我可以同你地講
當你地傾緊你地係咪condom 既時候
班狗已經食撚完你地星期二辛辛苦苦打落黎既成果

時間copy錯左

我覺得不如手足自己開返條路
畀政府兩日時間回應
如果政府唔回應
下星期一再封過（星期六同日三罷成效唔大）

根本好多人屌緊啲狗玩嘢
反而連登個個係咁話啲狗贏左又話領功之類

明明一堆民怨直指佢地
人地開佢地封返 結果行到一半被迫兜路出入大埔

要撤都要保持士氣， be water , 再轉模式

721 831 push

繼續幫手屌政府

不嬲係要用民意迫政府讓步

啲狗根本小學雞到爆
明玩野想話比全世界知 個控制權係佢地到 唔係示威者到 班狗學人玩政治又玩得差 影響民生
但最嬲係上連登竟然幾乎冇人屌狗玩野

其實做清block既永遠都只會係蝕底果個
對家永遠唔會知幾時再被block過，只會無了期咁loop落去
政府真係on lun 79,過咗就黎半年都仲係用紙包火既態度去處理問題

蘋果記者

根撚本就係

專心去Facebook帶風向算

連登得兩種人
殺龍巴絲 同 五毛

民意戰對連登無用

開一條係手足主意定黑警主意？
有哂政府外判車輛黎放雪糕筒喎
我覺得果三條係黑警專用快線

Agger

港豬大叔:你班細路阻人返工時又唔講解決方法,又唔識拋返個波俾政府

今日係港鐵排隊時,有個阿叔發皮氣,係咁大罵,話暴徒搞搞震,阻住佢返工,之後我同佢講:

我:你知唔知上星期有學生墜地受重傷,最後因警方刻意阻撓救護車救人而死亡,亦有女學生因途經警署而被輪姦,所以先決定大罷工
大叔:有啲咁既事

我:其實你知唔知催淚彈好毒,會令人冇仔生或者生畸胎兼生癌,而且其毒性會隨風飄散,全香港人冇一幸免
大叔:我個仔上年先娶老婆,我唔想冇孫抱呀,亦唔想生癌

大叔:咁而家點算?點樣先唔會中毒?點樣先可以正常返工,過返正常生活?
我:好簡單,就係政府答應五大訴求,咁件事就完,唔會再有人因而受傷,受阻

大叔:頂你,咁你地有唔早講,你班細路係到阻路塞鐵,咁你都要解釋下,講下解決方法先得架,大聲講又好,嗌咪又好,貼文宣係自己個身又好,貼係路障又好,連儂牆又好,最緊要簡單易明,字要大隻,連儂牆以外資訊唔好太多,解釋上面三點就夠,要貼係當眼處,唔係咁我地點知原來解決問題主動權喺係政府手上,拋返個波俾政府咪得囉

大叔講完後,終於上到車返工

有道理 push

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

大助攻

，

要準備重守二橋！

急推